義士rip？義士無得 Rest In Peace

我哋一日無推翻呢條條例
一日無推倒呢個政權
呢個義士都冇得rest in peace, there is no peace for him
為咗佢，為香港
發夢嗰陣
一定要呢個政權血債血償

大家留住條命，香港需要你

推，一個都不能死

推，一定要達成最終目的

呢個政權倒下義士先至有peace
仆街打漏最緊要個句

達成義士遺願

呢個先係阿 推

推

Push